[新手] 10k 砌女list 求評

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151$2599

Gigabyte B360M DS3H (rev. 1.0) Gigabyte B360M DS3H (rev. 1.0)$679

MSI GeForce® RTX 2070 ARMOR 8GB GDDR6 MSI GeForce® RTX 2070 ARMOR 8GB GDDR6$4599

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$319

ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19$490 x2

Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 550W Semi Modular PSU Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 550W Semi Modular PSU$629

AeroCool Quartz RGB AeroCool Quartz RGB$599

本身自己有ssd 唔洗買
埋單$10404
Terminal 價

最好就唔好用技尻底板

條list都過得去吖
不過8700未必有貨了
牛我會上rm550x

板唔好用giga
顯示卡轉zotac/msi ventus
Ram轉klevv cl16

Gigabytes 底板好差？

另外Ventus同armor 其實有咩分別？

條list 本身都係跟悠二9K-10k list，將無貨果啲自己轉左牌子

armor用料, 散熱比其他型號差, 上代armor連背板都冇, 係cut cost賣平啲吸引人嘅型號

我張z77 d3hs用左6年
中途試過壞cpu fan唔知一直照打機用左半年
個時長期cpu temp ~100度
到而家一直乜事都無
而家用緊塊aorus ultra都幾正
供電同vrm散熱都幾好
同價位真好過ASUS strix E
其他巴打一般覺得BIOS唔好用
不過我就接受到

我見 Armor仲要貴過 Ventus

如果玩Msi，買Ventus 最明智？

我都係以為貴少少諗住買靚啲既amour

ventus其實可以叫係公板, 啲人話用料唔會差, 今代armor就唔知, 上代就避之則吉

其實好似不嬲話giga貴板係唔差

睇返呢張圖, giga啲中高階板價格同性能都好似係最好？

咁如果顯示卡轉Ventus慳左4舊左

將依4舊掉入底板應該用咩板好？

2舊幾先啱

轉飛馬砌慳多幾舊, 上Z板, ram 轉dual channel

上z板
Ram 轉gskill ripjaws V 3200 c16
但變相要加幾百

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151$2599

Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX$1349

MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8G GDDR6 MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8G GDDR6$4380

ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19$490 x2

AeroCool Quartz RGB AeroCool Quartz RGB$599

Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 550W Semi Modular PSU Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 550W Semi Modular PSU$629

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD #319

總額: $10855
已經out晒 budget
係唔係正常去得單?

去啦

師兄救助
條ram

ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 無貨，換咩好？ 盡量1K 內

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 2570
ASUS 華碩 PRIME H370-A/CSM H370,DDR-4,LGA 1151,M.2 Slot, USB3.1 Gen2 .ATX M/B
HK$ 770
Corsair Value Select DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CMV8GX4M1A2666C18
HK$ 425 x2
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
HK$ 303
GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 WINDFORCE 8GB GDDR6 三風扇顯示卡 (GV-N2070WF3-8GC)
HK$ 4150
CORSAIR CX550M CO-PS-CX550M (Modular 模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management 火牛
HK$ 537
AeroCool Quartz RGB AeroCool Quartz RGB
HK$ 599

Total : $9779